[LoL] 英雄聯盟 S10 世界賽討論區 (620)

\DRX/\DRX/

呃機打

靠單捉完場

又唔開post

兩隊1st seed鬥柒

FLY偷唔偷到TES一場

今日悶撚到痴線

deft囝

我唔知中咗 出咗去飲媽囝靚湯

連續兩場有solo睇

closest 1-sided game

冇睇到 drx 有冇機first seed

諗住B組最悶
點知D組先係

啱啱我真係想UOL 贏

死左炸彈仔就輸

講真今年worlds 幾悶
就算爆冷都係勢均力敵個種

邊到有啊
支那隊咁勁

Interview sheepy咁有趣

8948

年年都話悶

九點再上嚟

食飯時間 8點9先再返黎

上年仲好睇過今年

放飯鐘

今年既實力先接近下化

B組叫唔叫爆冷

上年有G2 啲奇怪陣 好睇

毫無驚喜

今年睇到大清0-6完美退休 無憾了

呢組都係等睇最後一場

上年小組賽三隊0-6 一隊1-5可以有幾好睇

年年都話悶無一年悶撚得過S7

SHEEPY好靚仔

年年都係咁架啦

有得睇野龜俾jkl打爆

Laure

咪係囉 年年小組賽都係咁嫁喇
不嬲八強先開始有嘢睇嫁喇

Drx都未打完 仲係3-1 就官方page公佈出線

打完頭兩場出左啦

好似係因為DRX雙殺FLY

YES

輸哂俾uol tes 都係3－3
fly贏哂都係3－3
但對賽成績drx 2-0 FLY
唔會有tiebreak打

DRX 3-1已經出線喇 DRX 2-0 FLY
就算FLY贏哂 DRX輸哂 都輸對賽唔會出到

Ok

ingar終於又拎機械人
當年勾爆skt

睇下tes 用乜陣

feedback drx 下路

不如4隊入邊有2隊確定出線就取消跟住嘅比賽啦
精神折磨佢地

urgot galio

希望呢兩場爽手少少
打打打快上快落搞掂佢

打下留劇情 英文台 無咁快

放飯時間 試下10 連先

10

9

Karsa直接爆炸

話唔定有機

討算tes 41 九點都分到1,2名

其實世界賽一定越嚟越悶 而家質訊咁發達 隊隊都知其他隊有幾勁 知晒戰術知晒選手質素 跟本唔會有underdog 中國隊就年年燒錢 美國就年年養老 再加上隻驚踏入第10年 唔會再有咩新血天才 世界賽只會越嚟越悶 唔係中國就係韓國贏

drx贏咪有tiebreak打
都係5－1

年年都燈緊LOL玩完添

tes呢場開局好大劣勢

希望唔係

Tes choke?

tes可能4-2呢

唔通連fly都要踩多tsm一腳

Dive隻變大吶兒

走線？

完全唔覺fly會嬴到

世界第一中路knight 7分鐘食30兵

no hope on NA

世一

新血天才大把
你用NA比較就算把，廢老賽區

Tes 走線避g2 fnc jdg?

FLY今場真係有機

TES又係到練野

三線全輸CS

graves cait lux 同galio都練?

FLY head 2K??
我眼係唔係有問題

bdd kight chovy都好似唔係特別勁

Knight??

下路外塔爆埋

留力打drx

世一mid又俾拳頭燈死左

11分鍾前下穿....

TES 又打假波呀

好似輸輸地 但覺得啲團戰都係tes 贏

輸就係練陣

追番兩個頭算ok
NA後期會自爆

屌你隻solo真係可以企係隔離食花生望住隻鹿滿血俾人磨死

咪咁大期待住啦

tes打團就贏，燈下先

隻馬鳩下鳩下咁

Caps > all

支那五路世一 單手打都贏啦

一玩支援英就收皮

唔洗等團都逐個死

隻鹿

真係假象

Knight真心吹大左

點解NA可以廢成咁

隻馬廢撚到pk

NA有幾大優勢都係會THROW

比angel屌打

野龜>支那仔

Na真係垃圾黎

Psg上次都係咁既開局直接強姦jdg
Fly一樣咁優係咁送

隻鹿係嗰到死

左手個態真係

Flyquest虛火黎

前期兩個頭如果俾poe拎可以好好多

咁冇邊個中路係勁 SM都柒過

世一mid
bdd 單手都贏

左手見chovy拎galio打Poe沙王輕鬆贏線自己都想試下

比tank單殺 最尾果場gailo

今年dade獎得獎者睇黎都係knight

Poe 頂撚住呀！

求其搵條友頂wildturtle 都得啦

我大solo係到抗壓俾錢條廢物

大清/wildturtle 兩個比你任揀

Bdd得
但bdd唔知去左邊
Badd就成日見

又做影帝, 假波

kavani都有機佢仲唔穩過knight

佢有排做caster 咪幾好

呢個團見真章

JKL係咪peak form緊

可能帶錯人出國

poe 等多10分鐘應該成隊tes 屌住黎打

k夜 ?.?

POE個R

想走線？

其實沙皇後期勁真係假象嚟...

lol係咪又收左皮

tes放多條龍應該輸

ignar

4龍 fat fat

Na好難講....

TES點贏上路urgot廢到傻

走線對sn dwg

真心有機
重要水龍魂

Knight 個大係咪800ping

水鬼之力

Fly每一步都係到逼害緊tsm

NA咁都輸真係垃圾到難以置信

369骰到3

似外圍啦 jdg又係咁輸

野龜玩好D就有機
佢真係極易死

拿拿林轉最尾個場簡DRX贏先

走線唔想打jdg姐

唔敢盲反TES了，一陣又俾人鬧
TES加油,支那萬歲

Knight真心一d態都無吹大晒

最近係咪都高ping?

Tes 就这？

正 G2打DRX DWG睇撚住黎食

knight同bdd邊個軟手d

同chovy用同一隻英打poe azir差咁遠

應該係想打sn

未見過佢carry過

六七年，有咩精彩表現過

台服係成日都卡

奪冠熱門 前中期俾NA隊lead住打

仲要出cd 鞋

前期風向差太多

下路俾人對線擊殺,再加佢tp上路然後下路爆炸

世一中路

poe

tes吹大左

POE

佢TP上去個下明顯係佢地on9啦
想dive隻gnar

野龜 企係度a 都有兩個頭

又想throw?

POE

揀埋啲膠英 以後合埋眼都贏到咪咁囉

Knight個態差到

左手哥大都唔開

唔通真係psg 2.0
咁樣尾場就真係好睇

放水 外圍 練陣 走線 仲有冇

落左外圍+避jdg即

tsm > tes comfirmed

FLY如果贏晒有冇機會出線

一陣輸埋DRX抽隊DWG俾TES歎下啦

如果FLY連贏2場 變咗2隊NA隊都3:3 係咪逼害FREE SM

隻龜肥撚到

ddos

無last game

502俾 013追住嚟a

支那豬下去

POE真係好廢,係上面睇戲唔敢落去推人殺KARSA

Badd啦
雖然左手打世界賽都無乜表現
今場爆炸都有少少關1lv團搞到無哂血水同閃仲要1lv學w
今個世界賽Badd就穩定地派膠

chiNA

鳩玩

似cd喎

支那仔淨係識屌兩樣

1.屌教練bp，even呢場明顯係369自己想玩
2.屌買左外圍，當年rng 8強gg勁多人話有黑社會用槍指住rng叫佢地打假波

TES係咪想避JDG

tes仲有4.5倍

比美帝逼害

正常應該咁打，但有水龍魂，一換一換左karsa都抵啦。。。

仲使乜等3:3，尼場贏左都逼害緊啦

唔想支持tes了 solo都嬴到game

TSM係SEED1打SEED2 SEED3
而FLY同TL既對手都係SEED1 SEED2

成隊最穩真係jkl

咁佢都係呢波柒姐,佢之前舉重舉到

烏爾加特廢到

為避jdg打dwg值咩

個tp

冇計好對面上6同怒氣,見佢落地6lv+怒氣個下其實已經淆左

但係都交左咁多野,洗濕左個頭,焗住塔殺

支那仔又縮番哂入老母個閪到？

一係fly3:3 一係uol破蛋
點都係逼害tsm

小虎上身

個海龍魂仲緊要個baron

top輸左都可以靠head to head贏drx?

世一TP
笑撚死我喇
用大跳走啦

Knight 500iq tp

如果FlyQ 贏 TESTSM點算

乜撚TP黎

個tp做乜撚嘢

全日最治癒既一場

又要被支那仔係微博到屌了

TP

佢想包後
點知對面向下路轉線

睇下lpl先

岩岩打緊aram,突然好卡

tes

冇開戰既閪陣 一劣勢都唔知點翻盤 下下等人失誤

連tes都要迫害tsm

其實左手哥有冇玩過Galio

我係DRX輸左下場佢 點都係中國內戰對佢地有利

正式宣佈唔笑na for 15mins

一陣睇支那台replay先

拎埋龍魂 fly已贏

咁撚7遠
On9都知佢地爆完中就會去下啦

ashe flash果個位

拎埋水龍 無得輸啦掛

這就是adc嗎

野龜射左落生果度

dex輸自己都大機會內戰喎

Poe去返eu打啦

打嬴支那豬應該ＲＥＳＰＥＣＴ啦

野龜打野果

有冇聽karsa講啊

入八強前輸下唔係壞事,起碼知自己7 d咩

所以呢場係特登輸,唔計

支那賽區世界第一

美帝爸爸

369殘血都唔大技佢 由佢死

Flash去隊友身邊都有人幫到佢

連LPL 最廢果隊都贏唔到

野龜走位

LPL真係睇咁多年都唔多穩定

野龜扶唔起阿斗來..
不過POE都好肥

LOL 真係唔賭得

輸比NA .... FLY .... 笑唔笑死人

但係比tes打sn/dwg都好喎
如果抽中GEN就真係俾TES直入四強

「這波不虧」

個閃可以再閃好d

TES

頭先撐TES果隻支那狗呢 死左去邊? 出黎吠兩聲先啦

野龜 solo都有得嬴

NA>TES

早幾日dwg輸jdg 果陣班支那狗唔比人咁講架

究竟一級團有幾重要

90%

以前skt都輸閃尿狗

TSM TSM TSM

都勁過doublelift

燈一燈佢先
套用返記得係之前JDG贏DWG講
「FLY(京東)這一把，就在告訴全世界，電子競技沒有不敗金身，如果有，我！就！擊！碎！他！」

覺得係Knight 吹大左幾多下

包保對jdg架咩

如果fly都2勝
Tsm點算

野核meta下係極緊要 jg比人setback少少都好大鑊

D主播應該哭喪咁

訓撚到都贏啦下話
如果呢隊就TSM就唔敢講

唔覺C組真係咁廢 佢地隨時無啦啦打起

暫時睇blitz真係good pick,俾到好多壓力

垃圾鳩屎陣 唔輸就奇

嬴了

na

太耐冇玩
而家興sup用lux?

FLY 有2位TSM 前成員
所以今次當TSM贏啦

ignar隻機械人真係好勁

SOLO!!!!!

Karsa又要比你屌台獨狗了

Tsm : 全世界都迫害我

poe疊書咁搏

TSM

d支那cast應該嗌到崩曬

FLY>>>TSM

ace 咗

支那仔

決定唔笑na一日

NA最後一把火

想問下世一TES 6-0未？

呢場要去bilibili睇啦

FlyQ 3-3
Liquid 3-3
TSM

食咗咩藥

blitz

慢慢練野啦 TES

美帝又再一次暴打支那狗

咁所以電子競技有冇不敗金身

karsa倒了

Fly係已經出咗局定仲有機會？

冇

笑死 自己seed 3 都拎到一場 自己seed 1 0:6收皮

無

笑死
凱特琳打輸艾希

唔撚反solo了

水龍魂都有埋
怕咩

solo個樣嬲到

差啲想講再住R

NA never die

冇，因為
「FLY這一把，就在告訴全世界，電子競技沒有不敗金身，如果有，我！就！擊！碎！他！」

捉戰犯未

世一中呢????

全世界夾埋逼害NA #1，肯定係全世界都怕咗佢哋

今次tes會唔會全體道歉

fly識做既就送一場比uol啦

TES 還錢!!!!!!!

TESM

支那fans呢

jkl倒了

na可以打1年飛機

仲會唔會有人跳出黎話TES鳩玩

大陸仔真係好鍾意打假波

TL 3-3
FLY 係TES道拎到1場
得返TSM俾人笑

支那狗暴動未

幫依度啲支那TES粉講埋喇
我哋控分唔想打JDG咋

又有得笑TSM
First seed 0-6

鳩玩出事

NA三號種子打到3-3起碼去到最尾都仲有出線希望
NA二號種子雖然出局但係有望3-3打贏支那一號種子
NA一號種子呢? 做過D乜

RITA 好撚大波

未開打前個個都預左食飯唔洗睇
真係估唔到fly想逼害tsm嘅決心咁撚大

小組全勝係咪淨係得
Skt ssw lz試過？

tes抵撚死啦

FLY換上路應該o係NA封咗皇

左手玩Galio 係唔會救人

出現了

咪係
一級團英雄屬性重要好多
同埋鬥快搶2, 真係一輸就冇幾個頭

C組果兩隊好似8成人都有世界隊經驗

反而D組呢兩隊既成員都勁少經驗 隨時心態爆炸調整唔到

5路世一

大陸仔個陣唔係咁差既話真係有機cup

WT同POE最尾兩個TEAMFIGGHT都柒柒地

係 全部LCK

c9心諗:抵死啦

你樓下果個算唔算

係要打輸

原來唔係NA廢, 係tsm

左手真係LV1 閃taunt輸左成場
支那吹D世一有幾個真係世一

叫大清情何以堪？？

打贏有撚用咩都係踢唔走支那狗
最衰都係外卡唔生性

係呀係呀 一定買咗外圍

提供左個歷史性0-6紀錄

凱特琳 + 拉克絲

可以打唔贏

艾希 + 機械人

暴咩動呀
可能專登走線唔想對jdg

又係犯jdg同樣既錯
打輸1lv團+0開團陣
連反打既機會都無

出咗線 咁樣打一場就屠撚晒d賭仔

唔想打煎東走線啫

台仔台又笑鳩tsm

有

保送LPL LCK入八強

支那fans：TES想走線姐

At least野龜有聽call唔會自己走去食野怪

興過 配凱特琳打線

屌你老尾記得真係好撚嘔心

cait lux下路線權咁大又鳩玩 galio又鳩玩 graves又鳩玩

睇下小組賽計唔計囉
如果計既ssw skt lz 都試過

走線撚 鳩玩撚 練英撚出嚟未

TSM 就在告訴全世界，電子競技有不勝金身

今場又有無台仔買左Tes嬴

俾咗假希望 陣間DRX贏 之後first seed

本來就走唔遠架啦 冇所啦

唔好抹黑TES，我幫你擋住，快啲走

ignar 隻main角
一拎就贏

世一mid玩支援英原來咁撚廢

出左

支那真係打假大國
想贏嗰時就靠收買riot逼人改數字
想輸嗰時就送頭
根本冇實力

咁DWG都係鳩玩

大師兄世界賽由s1開始有
點睇

重有外圍撚

wildturtle

DWG 輸就唔係鳩打
TES 輸就係控分

上海現埸

龜>>大師兄

係喎 當年用機械人差啲贏T1

閃電果期都唔算弱隊喎
我指係中國隊會比D好弱既隊偷到
LCK既統治力係好難會有呢D情況出現
除非本身實力真係弱過對面

drx逼害flyquest

6476 dmg

為左唔對jdg可以去到幾盡

臭G

SSW成個世界賽靜係輸過俾TSM

Knight吹大左啦
Jl就真係幾勁既

根本就係BJ神逼害野龜

電子競技沒有不敗金身

5路世一啲dam輸曬

原來係得tsm先咁廢, 怪錯NA了

反正TSM係咪都俾人笑
一定撐LPL輸

psg個場 嬴1級團 就好似雪崩咁

弱隊打勁隊贏左1lv團可以彌補好大差距

支那fans情何以堪

又有一隻

雷歐娜戰鬥狂熱

其實seed 2好似有so d
SN GG

訓左無睇
世一中單有無狠狠將美帝㩒係地上磨擦

班反韓撚出黎笑支那狗未？

支那豬睇死人地嬴唔到
自己咪輸囉

決賽都輸左場

中路個波369 俾人拉 Galio都唔用大救佢
左手係咪唔識玩

米能追擊🙏🏻

仲有wukong

TES輸都入硬，做乜咁多人恥笑

咁緊係打 G2 GENG 好啦

呢場咪最佳例子仲要tes已經拎到自己個紅

今場我覺得野龜應該會troll game送1win俾UOL
等FREESM成為唯一一隊0-6出局

左手打5場就柒足5場
小虎2世黎

Lck嗰隻統治力係三隊入晒8強入晒4強
就算有隊入唔到都只係因為8強內戰
但LPL每年總係有一兩隊出黎柒

世一左手

POE今次大賽好撚勁
雖然幾年前睇開由EU果陣都知佢好撚勁
但咁多年都keep到都算係咁，睇下bj

話左佢地係撐支扮咩反韓 支那一輸就縮

最後drx贏埋拎first seed 諗起都興奮

SN:屌你咩 辛辛苦苦打個小組第一

仲記得閃現Q拉faker庫奇

柒就笑架啦,有咩問題

NA一號種子, 仲要係C 組

一早話咗世一中路唔撚識玩支援英嫁喇
嗰陣D人仲玩佢使撚玩咩

任何upset都係走線, 鳩玩, 打假波

Ignar 今場真係勁

似係約左jdg決賽先見

支那豬拎唔到首名出線

早兩年lck得番seed 1有睇頭
係今年生性番

左手冇一場正常 4強出局不是夢

達成0-6計唔計

幾敢點人

小虎玩開咖哩佬體系其實幾勁

TES柒到
可憐SN

雖然係支那 但真係好撚正

可惜今年冇得睇圖書館

等緊TES攞世界冠軍

真 未見過佢玩TF Galio

韓式運營既好處
但好易妹

咪咁快打J住
之後DRX陣間就會輸

今晚係咪抽埋籤？

外卡 > NA?

Galio感覺仲衰過Lulu

拉到faker變傻仔

凱特琳 + 拉克絲 呢個下路強勢組合可以打輸

Psg打jdg都差唔多

TES Karsa 唔係講話輸一兩場好咩

佢都講到白 仲唔有心?

行開一陣返嚟就見到支那輸咗

打邊個位?

決賽好似有開放觀眾 不過全部大陸人

當年食屎狗係咪想殺佢自爆輸game

Galio勝率有冇30%

話想走線個啲人係咪on撚9無撚腦

Seed1 SN 同GG (DWG）
Seed2 G2 FNC JDG

咁tes 應該seed 1定2 會好d

咁tes咪有機會打dwg geng

咁快講定
上年咪又係3隊小組賽5-1 點知一打BO5 就出事

一陣TES贏咗DRX
依度啲支那fans 點兜

陣間drx鬥troll 點都讓個第一俾你

TES雖然輸左一場
但感覺上都係覺得佢地冠硬
韓仔faker以外既人打親大陸仔都會中風
唔想見到全支班拎冠 到時精浸到九龍新界都冇得避

呢場開頭冇psg jdg果場崩得咁勁都打到咁喎

Galio 好似Chovy今日先拎完

Yes

S5到s7都係lck 統治力最高既時候
如果唔係有8強內戰
S5同s7 4強應該有3隊lck

Knight狀態差到輸cs輸到傻

冇講錯wo
寧願決賽先對jdg好過啦

knight吹得仲大過當年ucal

好似有玩過wor
條友玩到最高傷害
不過今場咁廢

立即反韓

條友撚法師撚得幾好
有一年單殺bj 4次

冇，不過見前幾日dwg輸個個話佢地特登輸

老實講 打SN同GG應該舒服d 不過走完線抽到DWG就真係自求多福

Knight俾人捧咗上天 點知so far咁多場都冇carry過
仲俾PoE mid diff
睇黎今年韓仔歐洲隊有機

karsa呢條友心理質素勁差 留名睇之後場場都有狼味

係

唔該真係lck贏左佢 g2我都麻麻地

一睇呢句野 就知係支那狗講 個陣柒味勁到呢

上年連小組賽都開始柒

當年ucal係ok wo只係rookie仲勁

老實講第唔第一名出線有咩所謂

我今年就撐韓仔既

PS 無計PSC 太廢

係咪打哂 就抽籤？

一樣galio打poe azir
Chovy贏線
世一輸線

叫佢玩返Syndra 算啦 唔識主動飛

我記得當年faker用勝率勁高

Galio一開波為左1lv團學w同埋打到殘哂血啪左2枝血水

好人好者叫記得

國安法拉佢地啦 輸俾美國

tsm去第2組有冇可能破蛋?

個個係pob

你要是碰到苏宁把SN淘汰了！老子骂你一辈子!内战重拳出击、外战唯唯诺诺就想八强打内战、这不买谁信啊？八强先斩sn四强再斩JDG保送总决赛，和dwg比赛十五投拿下总亚军，剧本都写好了毕竟我是内战幻神.fw滔博真是中等🐴，你可千万别在八强里面祸祸SN和JDG，求你了你这个fw!输给最菜的队伍真有你的！

karsa唔係台灣咩？

問題係贏完UOL 之後出黎同人講輸都好
依場就輸比你睇 我諗下場都係輸

諗起坐佢隔離啲人一路播一路扯

拉wildturtle

去第二組會6-0

支那人話tes 世一6-0呀
Dwg 邊有呀
緊係笑柒佢地啦

人地打假賽送比佢地佢地都唔識打唔識接團啦

呢場根本係S8 S9 RNG翻版黎 JG karsa
上路唔知做乜柒 中路左手=左虎 下路等三件裝carry但未等到就完左

支持支那同FNC以外既隊伍奪冠

支那豬好兇狠

Iem lb

支那狗會話台灣=支那不可分割既一部分

唔計啦 大陸仔計佢中國人
我地唔計有撚用
到時下年十一國慶可能有得坐前排

其實poe場場都打得唔錯

無，跟本唔關對手事，場場都自爆

走線既點睇都係輸比DRX好過輸比NA啦
中國輸比美國 仲要輸比NA呢D小粉紅心中既廢賽區

廢就廢啦搵咁撚多藉口

有冇source睇下

玩支援英真係無其他人玩得咁好
只係專心肥

Any photo?

打嬴支那豬就支持

所以從來唔覺今年tes 係熱門，版本問題karsa 玩野核唔勁，本身條友大賽永遠發瘟不過jkl 真係離開ig 證明自己

非支那隊拎冠軍

捐1000$去慈善機構

佢地話全華班完美回避左呢個問題

佢唔打得好啲 flyquest 就場場俾人大炒㗎啦

連輸兩場唔使加賽
可以早D抽完籤
返去食宵夜

上年lck小組邊有柒
上上年就柒

有支那就撐對家

留名等睇TES走線
屌爆其他3隊垃圾出局

今年八強實力都算平均
係dwg目前睇團戰最強
TOP:Nuguri
JG:Canyon
MId:chovy
Ad: JL
Sup:Keria

當年吹到ucal係下一個faker, 而家d人吹到knight landing打團仲勁過當年faker

上年韓國好似3隊 第一名
但bo5比人打到含撚

支那仔
karsa 出席支那國慶既話真係睇佢唔起

版本差咁多個

當年隻加里歐仲可以w閃添,依家冇加速你招w打團就係笑話

Ruler

唔好咁,唔想見到Karsa變中國人

果個乜柒Knight有carry過任何一場咩?

上年心態崩潰到要搵番mlxd出黎頂

其實見你覆左呢句幾次 唔識笑不如搵第二樣野笑

後手PICK 機械人直接counter呢個組合wo 唔明輸有乜問題 當然前提係機械人拉得中 拉中就死一件 呢個組合根本無反抗能力

瞓咗無睇台灣選手40:0未

beryl>keria

karsa通常一輸就會係咁輸

個1lv團好似仲用埋個flash

JL勁過ruler啦

想睇2隊支那豬互片

karsa都計咁當年tpa唔計?

到底uol 會唔會06

D支那粉絲真係好撚惡

好輸唔輸 輸比美帝

KERIA算今屆其中一個最令人失望選手喇

你可以重睇佢打小虎既精華 小虎73波佢
咁叫勁? 我覺得係你地期待太高
反而JKL先係真核

世一傷害

tes出post道歉未

估撚到

先輸省隊
再輸美帝

屌，有野做無睇到呢埸LIVE

艾希係下路唯一好打Cait既英，機械人又係好撚好打lux counter pick黎，打輸真係正常

Jkl 咁勁
用乜柒陣容都打爆對面啦唔係咩
用提摩都贏啦jkl咁撚勁
使乜幫佢搵藉口呀

牛(紅色) 愛國小粉紅準備出黎撐TES喇

唔好講錯野, 不然骂你一辈子

就係咁得意
4cn 1tw 計
4tw 1hk 唔計

係佢打JD個場outplay得好先吹得咁勁

呢個post d支那狗真係好肉酸

輸撚左就獲獲都係要走線

好彩香港無得賭lol

唔想 見呢到d人輸到傻

唔好咁啦
唔比人拉中咪有線權
可能佢係咁樣諗
Ashe對線有w都清得幾快
上六有R其實明明可以反cup

竟然會見到野龜carry打贏奪冠熱門

支那豬真係好多借口

大把香港人有賭啦

所以我係呢到一早話左手上限雖然係高
但成日中風 呢樣唔識果樣唔識
咁唔全能 點做世一?

應該有？ 感覺lck果邊用落既表演都較好？

陣容呢啲講黎都晒氣
Jkl世一ad喎
驚乜撚機械人呀
走下位都避到啦呢啲垃圾英

走線走到比lck 3隊首名 成班無腦

神父都係覺得小虎好

原來飛機buff真係可以carry NA

你話我咩粉都好世一中單一定係faker沒有之一

JKL入左TES先起飛
邊個係真核唔洗講啦

支那狗:第二去打柒LCK

50% 其實隻英都係睇隊友帶佢入場
tes個閪陣要galio自己開戰 冇撚可能

uol pocket pick

lux比ashe 第2殺snowball果下係失誤啦
1lv團交左flash都壓咁前 blitz唔all in你都on9

FAKER被動技能bo5打大陸人有加成
呢點已經好值得我佩服

傻啦 支那4隊次名 8強打贏哂咪4隊入哂4強囉

呀唔好意思 LGD出撚左局 都仲有希望3隊入4強

老實講tes咁輸就一定柒架啦
我反支都係咁講 就算dwg jdg dwg輸一場依然都係奪冠熱門
始終bo5先見真章 上年fpx打得仲柒
不過有得笑一定笑左先

加里歐呢隻癈英由入圍賽開始就係咁輸
唔係實力差幾皮都收硬皮

我係TES都寧願揀打DWG都唔打JDG啦
打鬼哥 JKL一個都屌穿啦

頭先果場搞到本來drx要贏兩次, 而家贏到一次就得

自 唔記得左SN首名 屌 計劃夢碎

你要笑都要笑岩位先得架
呢場支那隊咁多位笑你硬係沖出黎柒

屌再睇一睇原來又係話riot偷leak比支那提早準備果條柒頭

你隊tsm 0-6
fly執到場你好嬲嬲豬啊？
繼續幫bj神條垃圾含撚囉
369又柒，knight又柒，之後出黎講提摩都要贏線，柒撚到，連Counter關係都唔撚識，

咁既遊戲理解唔怪得會係咁吹奏條垃圾bj神小組賽16個中路，bj神唔排最尾都有個尾三名
睇下POE點樣一舉四啦

今日DRX打FLY嗰場咪一樣冇
輸咁撚多梗係變咗垃圾英

上年打完小組賽
全世界都以為lck皇朝復僻
點撚知淘汰賽比g2同ig輪住黎屠

mid vayne?

TL FLY算係咁啦
係TSM 7到開巷姐

佢好似仲要死得一次我諗起早幾季igamer潤佢嗰場0死

好想UOL贏一場 但又好想睇TSM繼續被迫害

點解今日咁靜 又話邊一隊輸都出黎抽水

當年LCK summer 屌打chovy

Twitch LULU

屌 一睇schedule見到fly贏 miss撚左支那輸比NA添

2隊新隊入左8強都算復僻緊啦
你睇下今年D新隊
外卡都撚唔贏

Twitch lulu

老鼠lulu

LCK冇3首名

等陣仲有場喎

真係just for fun

UOL贏左咪得返TSM一隊0-6

佢地反韓唔笑支那仔架啦

其實左手勁咩
個個Caster吹到世一中單咁
操作對線團戰call Support都唔覺特別勁

對比Rookie對線贏硬咁滯，場場1v9統治力
Caps, Doinb啲Roaming
Chovy Showmaker啲操作 決策

好似唔係果皮

宜家支那人見到老鼠仲會唔會玻璃心碎開？

呢啲先係架嘛 出局都搵野玩

垃圾時間,等下場了

有出汎就支持

希望TSM有伴

羸左決賽未？

春夏兩季聯賽比小虎雙殺既左手
仲要係小虎帶住堆廢物都贏到你TES
我唔係話幫小虎講好説話
但我覺得乜能野左手世一 真係吹大左

我邊有笑flyquest呀
我反串緊班低能jkl fans呀
你啲中文邊個教

Bin到

頭先個場已經碎哂
呢場無睇

可能心態緊張都影響左實力

不過打小組都緊張 打BO5更加易柒

韓服夠高分
基本功"勁"，反應好快
完啦

隊野隻老鼠玩得咁好，簡Lulu sup
For fun阿嘛，明架啦

大師兄潛定水都得

支那豬翻牆屌爆台仔

佢有招又真係幾撚癲 不過應該只會係SOLO Q見到 比賽用唔著

lpl best mid s8-s10 我淨信rookies
左手就算la
起碼rookies 唔係deadweight 仲1 vs 9
左手今場一開波個flash taunt 送咗全場

Uol個教練靚仔到...

漏左好後生,支那人成日講未來可期

出局先拎 特殊戰術

uol: 屌 去得機場未

Sheepy真係好撚型棍

FLY如果贏TES輸UOL
FREESM今次真係請14億5毛黎幫手洗都洗唔白啦

fly後面條女好似ok

fly仲要贏支那1st seed
不如tsm解散左佢算啦

Lpl例行賽我淨係睇最強聯盟highlights

我覺得佢對線係ok既
但主要係成隊勁，佢成日可以出疊書

季後賽佢係有時會有關鍵操作，後期幾carry，對線係勁但唔係rookie果種打爆線就好早打野區/殺邊路果種

但Rookie今年廢左，所以先吹到佢咁大
因為另一隊大熱個中路牙鳩仲廢

正常水平既左手對線同操作係勁

明明一堆自稱eu fans嫁

狗仗人勢

係咩 係第一場打TES 嗰場miss Q 啫

有咩所謂
tsm 點都比人屌
fly 唔贏咪又係咁屌

tl贏過lec 1st seed
fly贏過lpl 1st seed
但tsm自己1st seed就一勝難求

原來tsm贏唔到係因為冇1seed比佢地贏

lck 內戰 好多時makeplay 同保deft 囝 group 一場都無

計我話要總決贏個隊出夠五場老鼠LuLu先可以叫特殊戰術同勁

rookie 全季一打九喎 廢既係隊友

na 要做神比大ching國內一定要冠軍

miss咗

屌uol 隻mid 廢撚到

卡丁丁被汎點爆...
慘

屌你加里歐 加隻 垃圾車
那來的自信 垃圾陣

好心一早b啦

邊隊想入8強
踢走dl 就啱架啦
瘟神黎

TES輸 個post靜撚到

不與人爭=戰無不勝

連推幾頁

佢由春季季後賽到MSC再到夏季賽前期話係世一中路冇咩問題
有巴龍2V5 + LB撚DWG全隊狗 夏季賽差唔多場場揀唔同英出疊書25層
打S10之前班caster都冇諗過佢會咁軟手姐

D隊次次都係出撚左局先敢簡非常規英

真
tsm s8-s9 踢咗DL
8強未

由問人Bp率幾多到簡完話唔係攞黎打Sup之後又話廢隊先玩入唔到圍到勁隊玩又話攞黎打廢隊練，你老母你個龍門真係任搬。

季後賽根本唔勁
係班支那Caster係咁吹
打lgd果陣已經好多失誤
不過有光環先冇比人屌

Ex.龍區比銀行捉輸team fight
星朵拉一個人入巴德條tunnel柒到交閃

睇完呢幾日 覺得要組TSM
應該BJ要退落嚟做教練
Poe接BJ班 大清打住後備先
Top- BB(仲可以俾多年機會)
jg selfmade
mid poe
ad hansama
sup ignore
應該係下年TSM最強陣了

計錯傷啦
以為可以食多一套先B點知死埋

邊有蛋黃尋晚咁撚熱鬧

fly爆seed

唔講原因.....我一定係全連登最唔想TES冠既人......

Pin this la

UOL:大家都登機 比次機會吖

條友啲勾爪型sup 越玩越差
勾又唔準
技又成日亂用

5個import ?

呢段好笑
定個Tsm腦粉話小鹿訓5隻加兩個殘血都唔打得好笑d?

係既 但要捉戰犯點都唔輪到佢啦 無佢季後賽都入唔到啦垃圾ig

呢句你應該問s8-s9 worlds冇dl 既NA隊啦
唔關tsm 事

TSM: FLY加油

有RNG叛徒 你緊係想佢豬

Ig季後賽最勁係Puff

但最多人吹係Rookie
所以話光環真係好用

Faker都有呢種光環

FLY咁撚勁ROUND 1又唔認真D打

啲反韓naeu fans 搭晒飛機返歐美啦
邊得閒反支那啫

因為IG其他人仲廢
rookie柒左最後一場 真係怪唔落佢

0-6 again ?

唔只最後一場

證明呢度根本好多lpl fan boy

FLY 3-3

行seed未儲完
tsm就爛seed

但常規賽廢呢

puff最多話正常人未到戰犯 我記得有幾次IG拎到巴龍推中 puff都會比人捉

同PSG一樣有水鬼buff

FLY都係偷雞先偷到TES一場姐
佢抽到依組 有3勝都還神啦
如果入到C組/B組/A組已經出左線

369都係想揀urgot skin姐

Flyquest 玩寸個party
TSM 唔係唯一一隊0-6 啦

3個solo kill jm9

老鼠 企定定 差啲換到

na最強

top ？？
jg？？
mid poe
ad ？？
sup ignar

人材真係好少呢兩個仲要外援

係咪想挑戰東山隻KASS

出左局先識打機

所以成隊都係垃圾
Carry例行賽有咩用
季後賽打到咁

Tsm咪又係NA第一，咩bj神時鐘老野無敵
世界賽打到咁，老野3lv比波女單殺

歡樂場

10分鐘輸5k
比下臉啦

強姦咁

中路比人A爆

唔係想幫大師兄講好說話，但S5 CLG世界賽都高排過TSM
去TL之後TSM直頭打都打唔到，我都幾肯定TSM呢隊唔執柒左佢都無撚用

TL除左AD成隊歸化/外援

開aram玩好過啦

Poe

ching 知唔知你個陣有4個歐洲人一個韓國人？

vayne 10mins 3/0
點玩

睇緊solo q

vayne依隻垃圾英 無撚用架

金錢隊伍都打到咁，d錢捐左佢好過

比啲空間佢輸出

Poe去Eu/na 救火好過啦

Ex.TSM

Poe呢個世界賽大概勁bj神2倍左右

poe隻vayne肯定勁過turtle嗰隻

top impact
jg broxah
mid poe
ad tactical
sup ignar

FF快手下場啦
要睇LPL哭喪

impact

老鼠自殺

野龜個閃 都可以唔洗死

Broxah?

10分鐘5k

隻老鼠勁到

tsm霸住fly個group of life

屌你FLY送場比人啦

除咗tsm 隊隊都有能力係外卡執兩勝啦

仲未歸化咩 poe同ignore 好似打咗好多年啦喎
hansama換返大清囉 BB換licor唔識寸

屌 三隊JG冇個拎得出黎見人

Top Impact/Licorice
Jungle Svenskeren
AD Tactical
support CoreJJ
要砌都砌到嘅

老鼠

唉
冇得比Tsm獨佔鰲頭
UOL都加入埋0-6大隊

雖然一隊係na #1
一隊係外卡外圍賽

卜sir就算啦我覺得xmeith仲勁

屌你玩大AD陣隻AD正常少少得唔得

條友成名就係靠打爆全盛BJ神，佢玩鳩英又勁

呢個post 有兩個spica fans
組na superteam 入埋佢實世冠

uol好憎solo？

Poe對自己舊隊都咁唔留情

TSM個組仲要算最易都打到0-6

puff真係好勁
場場對線同baolan 2V1打kramer
之後mark去上路捉到theshy仆街
完場話puff無送頭無輸CS 但theshy狂送所以係theshy雷輸

SOLO除咗靚仔究竟有咩可取之處

solo仍然係一條廢9

成班冷靜啲
DRX陣間輸咗 咪又係一樣

中韓打野水準普遍勁過歐美

NA 好快輸返轉頭
圖奇老鼠唔會輸

UOL贏過LGD
UOL>TSM

陣間 牛(紅色) 小粉紅又出黎笑柒你架喇

水滴老鼠啲傷唔係講笑

6k

似40分鐘game

睇哂4組
諗唔到dwg 點輸
其他都吹大咗

drx點都輸啦 就算贏左局bo1都係tes走線專登輸 係戰略上又輸

而家連老鼠都出魔劍

5條路都係

各隊NA隊最靚仔嘅player:
TSM: Bjergsen
FLY: Solo
TL: Jensen

反韓撚全面進場

反正DRX
1st 打G2 FNC JDG
2nd 打SN GEN DWG
兩邊都差唔多
我真心冇咩所謂

2400蚊 效益同IE有得揮 mana用唔完 抵到爛

jensen 成隻馬嬲咁wo

Jensen

繼續吹啦
年年吹d大熱日門出黎都入唔到final

爭好遠
抽到dwg 可以直接買機票返歸

大快活咪魚腩

真
支那點都贏

卜sir靚仔d掛

top ward
jg ward
mid bj
ad ward
sup ward
砌完

將就住先 TL冇邊個特別靚仔

事實就係Puff都唔係勁
但其他人仲廢

Ts講到係比人捉爆咁，其實大部分都係比銀行單人爆線

凱能果場仲好笑，0/6tp去隻5/0熊面前送頭之後

季後賽死亡數史上最高，之後賴隊友唔幫？
你講mark去提ts，其實都係ts 弱智tp去中反6鳥比Mark camp死
佢唔on9入人地野區唔會有事

Jensen
Svens 好過佢多多聲啦

卜sir起碼有身型搭救
樣都好過Yensen

除左S8之外年年大熱都有一隊入到WO

S7 SKT S9 G2

Sven喺EG喎

唔想睇lck內鬥

龜哥

UOL: 屌你老母損人不利己

就黎10k

出魔劍如果佢唔係反CUP一野拎4個頭就卡裝啦

Riot係想多觀眾睇既就整多場加賽
Tsm vs Uol
睇下邊個0:7

DWG入到4強先算啦

講緊regional你講playoff托咩
playoff過到ldg過撚到sn咩
咪又係要打regional

應該finals外最多views

加賽啦
Tsm vs Uol

POE冇人性 SOLO交晒大交晒閃 好地地畀佢1/3/0咪算 你咁都唔畀佢 搞到佢0/3/1

ALL IN UOL

BOT GAP

好撚殘忍

都係嘅
希望DRX陣間爭氣啦
咁樣搞到有少少緊張

閪鹿都秒唔到

Fly勁撚到
拍左藥咁
水鬼buff

ignar 以前打歐洲兔仔
跟住s8回流韓國
s9先去lcs 點打咗好多年

交閃走都唔開R

台仔係咁笑石頭人

係勁嘅

Boss應該係s賽最廢既石頭人

幾時抽籤
今晚直落抽埋？

睇台仔笑撚死

睇老鼠團戰 仲有得玩既

終於升到藍劍

都係順風勁, 逆風隱左形果隻啦

隻石頭廢到

8強係咪會有機械人大戰

石頭人

fly捍衛tsm尊嚴

Boss想打耐d

台仔：扣爽未？

就算係Regional都係
Ornn 063
除左血鬼果場都係冇用

Ts柒到咁都有得吹
唔係條傻鳩易捉點會個個都上去提款？

以前MMD 成日比人首殺住爆又唔見有人話佢輸jg?

na兩隊3-3見tsm情何以堪

SOLO個問題真係好嚴重 但佢居然可以喺NA生存到

隻石頭r鍵應該壞左

FLY狂刷KDA好悶

好似以前dyrus咁姐
dyrus廢到咁咪一樣生存咁耐

FLY竟然贏咗TES

咁就妹完個baron

12k點追

贏輸 TSM都係咁柒㗎啦

石頭大 老鼠穿五 加埋lulu 係咁射

有冇人記得s5 LPL 隊VG?
無記錯mata 當年話成隊除咗佢同dandy 外全部
韓服鑽2都冇，廢到痴線
而家na 啲本土廢柴令我諗起佢地

POE真係好撚勁

GG

嗰下我以為佢會空大

閃r 撞sup

廢撚到傻隻石頭

閃撞機器人

勁撚到

幻想仲是美好 flash 大 中一

想太多

3-3 都出唔到

點解佢要去NA 唔去FNC

UOL遮羞布

無睇錯 撞得一個
仲要係sup

POE 肥咗咁多嘅

3-3過得去啦
相反TSM

呢個石頭大我都避到 明顯到咁

Na贏到6場算唔錯了

Tsm陀衰家

EDG SKT

TSM=UOL

好抵死

嬴咗

jenson？？？ 7keven好似靚仔d

當年faker

重新揀返下年TSM嘅組合
上路- BB 再一年 or lico唔識寸
jg - selfmade (一定要買啦屌 再無勁jg唔掂)
mid - 用返bj先 下年等poe (bj接班人)
ad - 可以試番野龜 (有經驗 夠聽話 唔似dl周圍亂咁走 dl老啦 無哂啲play睇 已經退化咗)
sup ignore (得佢同CoreJJ真係勁)

Wolf閃控5隻
石頭人閃撞1隻sup

淨係知呢隊野極品到叫Dandy打上

大清話入唔到8強嘅隊係無人會記得
所以直接NA first seed拎0-6俾你地全世界記住

有少少緊張添
突然有個希望一場1st seed

愛的獨角獸

tsm uol打多場啦 想知tsm會唔會再廢d

NA 2隊3-3都算係咁

唔好再吹bj2線中路啦

終於唔洗睇到訓著 等到戲肉

算係咁啦
威左幾年

FLY贏到場TOP真係算係咁對UOL又無自爆

無記錯佢重早過perkz 成名
之後CLG 洗大錢簽佢

DRX

睇Deft做化

0-6果隊

3lv比波女單殺既中路都仲可以吹

TES 2nd seed就好睇了

POE fit好多

精神

終於到最後呢場大戰

P Pog E

估唔到fly向依組打到3-3

UOL贏過LGD 勁過TSM啦

發覺你真係弱智唔係扮

1st seed係bonus

算啦 去到咪同化 大猩猩又鍾意請班兄弟做後勤 又睇市場重要過戰績

等4日就係等呢場

去打SN DWG都爽

野龜做左幾多次 TSM condom

無論點希望drx打得好d就夠 再提升下d狀態

FLY

Cvmax唔好亂咁bp
Deft唔好用carry英plz
寧願佢玩炸彈人躺分

dyrus都叫勁過下 但睇咗咁耐lcs 冇印象solo勁過

8強 SN vs TES

唔知會唔會BAN SENNA

如果TSM打playin唔洗出線
事實證明大清小組賽buff好撚勁

如果drx唔係贏左fly就有機比tes做走左

最驚drx bo5 唔覺得佢地識打g2 fnc 反而jdg 有機

有預感deft會搶senna 然後對線對輸
或者會用炸彈人bot counter senna

UOL

係水鬼靈氣啫

笑死 係呀theshy柒到拎坦輸出都高過隻puff
kramer 花生 世界賽比人當弱點打
但打IG個陣kramer 1v2對線無壓力 花生當NING係仔咁打
銀行世界賽係成隊第2 carry咁濟
theshy係柒都唔會廢得過puff baolan ning
仲有你都識講IG唯一嬴個場都係靠theshy hard carry咋

大清21年先完約

poe,selfmade,ignar點解要去TSM

可唔可以唔好討論0-6隊垃圾

drx 打bo3 bo5先最勁

大清年年16強邊個唔記得佢

TS已經淪落到同Mmd比較

依個真

最撚好笑既係tsm 0-6但係na overall打得好過上年
上年5-13 今年6-12

之前抖半年都係咁啦

我估佢轉實況

Tsm根本靠Dyrus搞起人氣
吉祥獸level
唔通靠the rain man咩

有D死忠FF唔洗覆佢

全世界想去TSM系列?
KOBBE DARDOCH

大清不倒 NA不會好

如果TSM冇throw到嗰場GEN
應該可以攞返兩場尾彩
不過

永續3個位

dardoch當初俾條8婆唱冇人要 而家開香檳

Carry Na

侵侵可以開戰了

UOL 可以係世界賽亮相
小妹我已經無憾

06嗰隊游返去啦 搭咩飛機

感謝tsm提供笑話

如果DRX輸左FLY係咪有得加賽

有冇DRX風扇出嚟圍爐
直落睇抽籤

算數啦dd就，贏就唔關佢事，輸就一定有佢份，唔換佢tsm 16強都無

加你老母

冇
DRX雙殺FLY已出線

統計下
大清再一年 I came to win
廢老拿拿聲退休

下路咁嘅狀態睇落都係會輸

Dardoch仲喺度嘅話playoffs晨早輸咗

想TES贏 然之後八強打JDG

佢係廢 但8婆好冇品同職業道德

喺支那搞 好怕抽籤都做假

預左輸唔好輸得太難睇就得

希望打好啲啦

今日一場都冇睇過，啱啱先返到屋企
想問冠軍熱門LPL 1st seed TES點屌打NA LCS 2nd seed?

咁撚好睇做咩要退 支持永續
反正得大清得LCS冠

今場兩隊都一定全力打

世一中路對決

咁呢個真

咁啱撞正個傻西dl開live，如果唔係都只係事實陳述

唔講爭1seed 淨係輸左上場tes都一定出盡奶力打

所以大清決定用年年入唔到8強令到你地記得

其實只要無腦換血唔理會唔會比人捉
輸出最高係可以刷

之前唔知邊場，rng隻上路比人打到0/8
但輸出都係最高

唔通rng隻上路又carry過下路？

銀行夠係廢，係lpl撞到the shit有幾場一樣打到s5 Marin咁
又單殺，又塔殺
Puff勁唔勁我唔知
但the shit回塘就一定
要比銀行羞辱式塔殺，MMD都未必做到

tes呢場再輸真係俾大陸閪屌爆
drx又一定好想報仇

滔博 你媽B

搶lulu 兩隊 今日出得場

一陣SEED 1打JDG就正

THESHIT以前串NUGURI唔用腦無腦壓
今年自己一撚樣 笑撚死

如果drx贏
G2就一定會打lck

係喎

tes又會好似jdg咁輸完俾廢隊訓醒?

抽籤仲分地區咩?

THESHIT今年HANABI表現都贏佢,場場十死

DRX贏 三隊LCK都首名實中

冇嘢了,我明喇

唔會打返自己果組, 其他全部lck

又要寫定道歉文仲要輸俾美帝，一隊輸俾灣灣，一隊輸俾美帝，都幾好笑

唔準你咁講
樓上話佢係因為輔助唔幫上先比人單殺同捉死

Ts世界第一

3隊lck 1st seed喎
如果drx贏

小組同組8強唔會抽中
佢個組第一係sn 三隊lck第一
咁g2咪打硬lck

屌又係 個個話佢廢但照年年lcs冠

今日冇隊玩SENNA

廢既係lcs

G2:正呀屌你老母 第二都可以避開曬d剋星

chat bye完NA未呀屌

lcs既冠 冇乜價值可言

加里歐中路有冇贏過??

又galio

邊個剋邊個都未知

點解drx咁迷戀caitlyn 我真係唔覺得呢隻英值得首搶

唔洗輸線

覺得都係會輸

麥哥唔pick ornn

左手打機 勁到

血鬼

又Lulu
今次唔係廢隊拎
又唔係打廢隊練陣
又係決定小組1/2

肥婆巴打點算好

bp 都好緊張

tes得艾希招冰箭開戰

好睇了

deft準備又俾jkl教仔咁教

睇BP覺得TES會贏 除非血鬼玩到成pat屎咁

又回到最初的起點
pick rate幾多呀

1001

嬴到先啦

鳩打 走線

以為左邊睇緊IG

唔睇jg嘅話drx都輸線就不如退出pro league

Tes似專登放ornn用vlad counter

DRX了

VLAD同ORNN鬥煩呢個諗法幾好

其實前期唔失誤
血鬼打唔贏羊佬的

6lv甚至有單殺機會
銀行上次就係連miss 5個q比人任換先爆

第二場穩打即刻壓爆the shit

癈時同JDG內戰
LPL雙雄決賽見

我覺得drx個bp好啲

可攻可守有大後期

係你條傻狗話IG最勁係puff呀
我話theshit rookie回塘極都屌打垃圾puff呀明唔明呀
銀行係廢但成隊第2carry
kramer 1V2打到puff變弱智 世界賽比人當弱點當狗打
唔好意思 由頭到尾都無想吹到話theshit仲係世一喎
theshit廢到regional連銀行都唔夠打
但puff個垃圾比你吹到成隊最carry唔該你可以收皮先
仲有唔好印象流 new個場0-8輸出低過ad好冇 係撚最高輸出?

其實唔明特登輸有乜問題

2邊bp 都唔差
睇lv1 團同技術

TES走線

jankos: g2 fnc決賽見

deft 囝 係咪有淨化呢

tes冇開團 血鬼招大有鏡爪頂

贏左就學何sir 突破足球lol理論
靈感男神

deft輸少20兵當贏

3個人都係pcs 今次既caster
講得又幾好笑同精準